求教，用gradle(java spring boot)

求教，用gradle(java spring boot),點先可以連落個mysql db度再可以係個web度control到個db

姐係寫個web app可以整個電話簿查詢system

完全唔太明，連gradle都唔識裝，有冇人可以教教小弟

How to install grade:
mysql connection:

未用過gradle,用開maven，基本上跟足tutorial做唔會出事

就係跟左都出曬事。。。 個cmd 咩都call唔到。。。點算

首先最 plain 的 hello world spring boot + gradle 你行唔行到先?

行到之後就可以係 build.gradle 度加 dependence
compile("org.springframework.boot:spring-boot-starter-data-jpa")

之後係 application.properties 度加 database d config
e.g.
spring.datasource.url=jdbc:postgresql://
spring.datasource.username=xxxx
spring.datasource.password=yyyy

之後就可以係 code 度 inject database object 黎用

其實大部份IDE都有連埋隻gradle比你唔駛裝...

點樣call唔到先,係gradle都行唔到定行唔到build/bootRun?
cap d screen/error message上黎睇睇啦

連database好似關application.yml事啵

printscreen 黎睇睇